[歐盟connected] 大陸既政治審查 審撚到改左人地既國家名

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

乜撚野事
而家古中國果d避諱啊
有維尼兩個字就唔用得？

係咪粵普翻譯嘅分別咋
就好似特朗普同川普咁

不嬲都叫開文尼亞
利申：3字頭

咪戇鳩
有啲人不嬲咁叫
電視我都聽過旅行社咁賣廣告

咪on9啦

屌我以為活喺平行時空
不嬲叫開斯洛文尼亞

台灣仔叫維尼亞，香港多數文尼亞，大陸唔知

得香港叫斯洛文尼亞

不嬲都叫斯洛文尼亞

但我有印象以來，習維尼未上台之前都係叫文尼亞

On9 改左人地原名先出黎post啦

起碼05年已經用緊文尼亞
dunno 改what